而家中環個集會我屌你地老母,人地九龍灣比人打,你地係度跳舞

屌你老母,弱智就柄埋番屋企
你又唔係AIA你開咩嘉年華

下，2014年wo e加
旺角打生打死都唔理架啦

比負皮果幾個係咪跳舞跳到忽撚左

九龍灣無啦啦比人拉左幾件
你地係度FING手FING腳痴撚線

根本就兩個世界
佢地知唔知下一秒隨時有機會比狗拉番狗屋

唔好再跳舞得唔得
唱歌都可以話唱得莊嚴
跳舞真係變嘉年華

我堅唔明樓主d思路

唔衝都唔係跳開心舞, 你可以屌狗可以做文宣
唔撚係開P

跳舞救港?

好似係中學生集會?...

你又係係屋企睇直播

又係你
個個分化post都見到你

唔睇點知咁多ON9?

人地中學生集會有咩問題
乜都屌咗自己人先你無野下話
你唔落去凶班藍衫
走黎凶班學生？

樓主分化 只有美妙既歌聲才是香港既出路

開得呢D POST預撚左比人標籤做熱狗同分化撚
講下應該做乜唔好做乜就=兇學生?
你要我坐定定睇住複制2014既失敗我做唔撚出唔該

我平時都唔點上連登，你點樣個個po都見到我
我只係覺得自己好on9出左幾次街，結果另一班人講到唱下歌仔可以識飛咁

不分化

淨係屌人做咩質疑自己人做既野唔諗下佢地有冇真係做得唔好
咁既思維同廢老唔諗下點解抗爭者會愈做愈激有乜分別
呢個POST既正負評已經反映左香港仲未配有民主自由

平時係屋企睇波或者睇人唱歌
你會唔會屌人屎波或者唱歌難聽
係咪睇既人就唔可以批評？
點解你啲思維咁撚有趣